劍指32000

今次牛二調整幾深

起碼3幻5啦

3幻3

出年/後年 38000 見

3萬4先岩 破歷史高位

10年後再見

3萬2咁少 你玩我哋吖 起碼5萬

今次係咪牛三前終極一震

No燈ok?

340000

支持 好快出新高

真 3幻399

騰訊1000蚊，港女十萬點！